大家記住去旅行要check statement

我8月去左英國玩，月中係hsbc的提款機禁左500鎊，之前d禁機一直都有check，但之後冇禁過，點知一日內比人禁多兩次500鎊，但我張卡一直係身，琴日番香港，今日落樓下過數先知張卡比人ban左，而加報左警，但係英國出事好難跟，銀行又話會處理，預左會收皮，所以大家去旅行一定要得閒check下個account

ATM肯定比人裝左讀卡器啦

係咪去咗街邊個d atm機㩒呀？

atm 新卡有 chips，應該copy唔到張卡...?

係

咪係，姐係話有chips已經被收皮